scmp : 香港銀行星期一恐面臨制裁

Hong Kong’s financial sector could soon find itself back in the middle of an uncomfortable tug of war between China and the United States over Beijing’s imposition of a controversial national security law for the city in late June.

The Trump administration is facing a deadline on Monday to identify, in a report to the US Congress, individuals who facilitated the “erosion” of Beijing’s obligations under the Basic Law. Critics argue the sweeping powers under the national security law impinge on long-held freedoms guaranteed in the city’s mini-constitution.

仆街啦
我黨$28 all in 匯豐
無啦無啦

平保一入股成為大股東
匯豐就RIP

極緻紅燒獅子破地獄V彈鑽石能量底

柒婆仲袋袋平安

邊間有777户口就制裁

hsbc

等食花生

喜迎崑崙銀行

竟然有喜訊

唔怕! 比美帝制裁係身為中國人既榮耀傷疤

希望係真

一步到位定係逐步制裁升級

冚家-收皮-俾你-屍骸

25蚊 1賠1
20蚊 1賠100
5蚊 1賠1000
50蚊 1賠1000000000000

又比希望淡友

日日都話制裁,大豆侵數大台數到落台都未制

好似中國？ 邊話唔買美國野 狂買大豆 粟米 牛肉 成個白痴仔咁

文中都無提咩evidence

美禁「香港製造」標籤 邱騰華：美方要香港做「不實陳述」

商務及經濟發展局局長邱騰華接受英國廣播公司專訪，認為「港區國安法」將會促進而非損害香港的金融中心地位，又說「一國兩制」將保持完整。

邱騰華指出，法治與司法獨立是本港非常重要的支柱，對國際商界來說，他們在香港開展業務時，需要法律上的確定性。邱騰華認為，最好應該留給在香港工作的人，親身判斷香港的情況。

邱騰華又說，自今年4月以來，有超過180億美元資金流入香港，他對香港金融未來充滿信心，香港將保持國際化與開放，他亦見到很多內地公司以香港為跳板，前往世界各地投資，香港將繼續發揮作用。

邱騰華：港區國安法將促進而非損害香港金融中心地位

香港銀行：太陽照常升起

應該係星期二 (美國時間星期一)
但估計係雷聲大

香港玩完架喇 仲諗住有得兩邊奶

侵侵連任唔到嘅話,最後2個月肯定好刺激

點名匯豐出賣華為呀 仲幫匯豐托市？

係就爽

自己完全靠攏一邊後,仲諗住食兩家茶禮

唔托唔得呀

匯豐一死

全香港銀行體系都會受影響

就係睇唔係咩 突發NEWS,
只係重新講星期一有機會面臨制裁, 因為限期到

廢老： 啲錢冇啦

基本法腐乳
驚閪呀

你講出重點了，當另一邊係傻嘅

佢點知的

HSBC 仲話要 5 折派息
GG

Hsbc 中銀
中銀同鄧大總統做樓按

港豬回西後終於有新嘅特色菜嗱：

基本法腐乳夾草，至多可食一年！！！

留名睇金融戰 唔準借美元

邊有可能

跟住就睇吓美國夠膽玩幾大 如果佢敢制裁hsbc 金融海嘯都嚟緊

就睇吓佢夠唔夠膽 不過多數都淆

打仗

屌你美國佬咪又係罰下錢就算
兒登仔又打飛機
可能肥仔奧又延遲唔出制裁
飛機都冇得打

常理上應該係逐步升級,不過侵侵之前唔用民主人權法慢慢黎,直接取消關係法

唔怕，拜登當選就可以解除！

快啲制裁啦，重講

聽住先

淆硬，制裁九成九走數
有心制裁一早做到，拖到last minutes 都
無聲氣就知美國唔認數

美帝有晒AIG同Lehman經驗，驚你隻偽國際病貓仔？？？

基本法腐乳

咁似開頭講 美國唔會為左自身利益搞香港既

係咪應該中資優先架

黨報下次cap圖算啦 唔好比linm

Bin 你屍會唔會仲直接

無可能啦

坐穩啦

上個禮拜已經話會制裁 仲買牛

睇個樣似郁農行
Hsbc英國佬未必會玩咁盡掛

好似話等到15號先做喎

其實有常識都知佢唔會敢郁大貓
如果搞到金融業震一震
同宣佈退選無咩分別
應該會搞下啲2,3線銀行

Gg

好多藍屍買大貓架

成班 wallstreet 都等緊螞蟻金伏，未係時候

吾洗抱甘大期望，有當然好，無只係時辰未到

9衝citi bank開戶啦

党唔會再畀死貓跌穿30㗎喇

hsbc 算老幾

俾些少耐性，呢排大選
遲下塵埃落定就會制裁
如果Biden當選就唔敢肯定

條友擺明唔撚識玩股票

幾年前咪搞過囉
大貓你估真係好撚大咩
香港以外什麼都不是

大你老母豆呀含撚怪
連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問含撚(狗隻#37596)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

就黎輸啦，仲耐性。

法案寫明左限期

真係發生先再討論啦

知唔知大貓被罰咗幾多億美元？華為公主而家咁雞毛鴨血係因為大貓被逼篤灰

5號仔會跌成點
冇眼睇

攬炒

兒登仔又打飛機，成地精，都係著返對水鞋先。

你有贏過咩

全世界頭10都話唔大
連登D小朋友真係on99

正，GoGoGo down

武肺搞到美國本土經濟差曬
從邊敢引爆個金融核彈
住連燈仔一成都死得

滙控啱啱先上返31 ， 唔緊要啦 蝕的都係中國平保蝕

被點名 都仲有一年時間，如果一年內都唔跟從 就

IAL SANCTIONS.—Not later than one year after the date on which a foreign financial institution is included in the report under section 5(b) or an update to that report under section 5(e), the President shall impose not fewer than 5 of the sanctions described in subsection (b) with respect to that foreign financial institution.

(2) EXPANDED SANCTIONS.—Not later than two years after the date on which a foreign financial institution is included in the report under section 5(b) or an update to that report under section 5(e), the President shall impose each of the sanctions described in subsection (b).

(b) Sanctions Described.—The sanctions described in this subsection with respect to a foreign financial institution are the following:

(1) LOANS FROM UNITED STATES FINANCIAL INSTITUTIONS.—The United States Government may prohibit any United States financial institution from making loans or providing credits to the foreign financial institution.

(2) PROHIBITION ON DESIGNATION AS PRIMARY DEALER.—Neither the Board of Governors of the Federal Reserve System nor the Federal Reserve Bank of New York may designate, or permit the continuation of any prior designation of, the foreign financial institution as a primary dealer in United States Government debt instruments.

(3) PROHIBITION ON SERVICE AS A REPOSITORY OF GOVERNMENT FUNDS.—The foreign financial institution may not serve as agent of the United States Government or serve as repository for United States Government funds.

(4) FOREIGN EXCHANGE.—The President may, pursuant to such regulations as the President may prescribe, prohibit any transactions in foreign exchange that are subject to the jurisdiction of the United States and involve the foreign financial institution.

(5) BANKING TRANSACTIONS.—The President may, pursuant to such regulations as the President may prescribe, prohibit any transfers of credit or payments between financial institutions or by, through, or to any financial institution, to the extent that such transfers or payments are subject to the jurisdiction of the United States and involve the foreign financial institution.

禁止美國財經機構提供貸款及信貸
禁止被制裁公司成為美國國債主要交易商
禁止成為美國聯邦政府基金的存款機構
禁止處理美國管轄範圍的外匯交易
禁止美國管轄範圍內的任何信貸或支付交易

不如睇下各大銀行會中以上邊一樣

中銀都大撚過佢

香港以外什麼都不是?
你係咪以為HSBC係雷曼呢啲投行仔

睇過點

sorry囉
香港以外係搞手打個和

其實呢
你上邊講果個中銀會唔會一樣情況?
柒左就認啦

鬼唔知大貓歐美蝕足咁多年咩
同你講大細又講賺錢
錯未認囉 係要駁嘴

侵橫掂都輸
一於玩盡佢啦

得啦咁多位大佬對唔住
匯豐好撚大too big to fall
小朋友柒了
夠皮未

too big to fall...
算喇你唔洗回喇

Hsbc係g-sib同citi同一tier淨係低過jpm
唔識就收皮
全球top 3 important

Push

歐洲最大銀行
世界三大銀行之一
連登仔:垃圾

政府好似用hsbc出糧

佢亞洲最賺錢唔代表其他地區細
Google下UK銀行排名，
好多source都係HSBC第一，

當然啲content farm唔一定準確，
但無端端做乜要幫一間「甚麼都不是」嘅銀行作大

獅子真係燒熟左

97前就話唔敢郁大猫
而家大猫D外地業務已經賣得7788,匯豐銀行已經變成中國治下一間普通銀行
搞你咪搞你,我地歐美最叻就係罰錢

制都制中資銀行先啦 邊會到大喵

轉走哂

A map showing the countries of the world in which HSBC currently has operations

from wiki

匯豐股東又贏

ICBC

淨係睇呢個POST既連登仔都知鳩UP多過呼吸
當年一間IB雷暴爆都蕭條左幾年
世界三大銀行爆其中一間歐美起碼蕭條十年
即係比支那食住上

20蚊見

香港啲銀行企得喺777果邊都預咗

其實HSBC Group入面有好多公司
唔一定成個group被制裁
可以只係制裁group入面 某幾間公司

話唔會個d 唔該睇下news
熱戰危機已經出現，仲係到講咩唔會
下令撤軍阿富汗 川普：要為中国開戰做準備

爆完HSBC
美國自己都爆炸,人人係條街乞食
仲想出兵

港爆 一齊食草攬炒

Hk is dying

我唔信 入隻熊玩下先

都係普通罰下錢
Hsbc 呃埋呃埋都唔止果個數

香港恆生驚你條毛

都似係

如果佢知道自己會輸

有咩唔敢

抖陰到今時今日都未搞掂

幾時制裁埋支那啲數碼支付

開盤，有邊間

你咪覺得美國會乞食

丙强話feel唔到

自治法寫明左九大措施
不如你指出邊一樣係罰錢

禁止被制裁公司或個人買賣或持有美國物業（包括行使權益）
禁止批出個人美國簽證，被制裁的個人、金融機構公司代表或控股股東不能入境美國
禁止美國財經機構提供貸款及信貸
禁止被制裁公司成為美國國債主要交易商
禁止成為美國聯邦政府基金的存款機構
禁止處理美國管轄範圍的外匯交易
禁止美國管轄範圍內的任何信貸或支付交易
禁止向被制裁外國金融機構出口或轉移商品、軟體或技術
禁止任何美國人向被制裁金融機構投資或購買大額股權與債務

買10000 $20
今次可以去睇定樓喇

又撚連登仔

阿特首你想我哋呢班我討厭政治但又買咗𣿬豐嘅港豬點？可唔可以叫中央補償返或者叫基本法賦予返啲錢嚟？

好嬲 好嬲

排名高因為有亞洲條數cover
無亞洲收入hsbc實變地區銀行仔

咁世界有咩銀行唔係某一個地區特別多？

留名

講經咩

一間英國銀行主要收入係支那
HSBC跟本比人鍊住個春袋
其他行主要收入都係翻自己地頭
hsbc係英國賺到同香港一樣收入咪有bargaining power

越黎越近大選, 侵侵再唔搞大動作搞支那真係冇機翻盤

推咗先，留名等睇

最近傳咁耐，無次真

連登仔

20201011 德國聯署仲未到大直路

Gogogo
加速

仲買港共股抵你打把
我買契媽日日賺

等睇美帝唔做野
燈

Made my day

咁4大國有銀行搞唔搞先？

始終滙豐係發鈔行
同埋叫做英資嘢，個品牌都仲有價值

留名無事

用花旗 驚閪
Citi never sleep
Citi never die

畀我係美國 不單唔制裁匯豐
仲出聲明 欣賞匯豐合作
配合美國各項調查

食兩家茶禮丫嗱

渣打會唔會有事

死傻鳩

中銀幫鄧大總統 做樓按

拎錢走

攬炒!

滙豐唔驚

手joke

我估頂盡都係罰錢㗎啦

有銀行星期二被制裁我切

講明切你邊度先？？？膝頭定龜頭？？？

［德國聯署 終極懶人簽教學］-- 零德文 30秒註冊兼簽埋

驚閪
拜登上場一切回復正常

而家係邊個唔識買股票?

?

on9 今朝仲升

除定褲等

面未?

fake news?

朕畀得你就收得回。

制裁左未

美國佬又縮沙

大豆侵落選嘅話龐佩奧應該會炸9南海，跟住班左膠出嚟譴責就公佈拜登同芝麻領事館間諜勾結。

WW3 gogogo

笑死，升撚到

？

立咗法要向國會交代可以點走

應該係覺得侵輸硬所以升爆廠⋯⋯大貓例外

有Biden &Harris 驚閪

買定花生睇五仔跌幾多

欣賞佢無故凍結星火資金定欣賞佢奶共？

升400幾點喎老細
內銀升到PK

??

講緊5號仔, 你講恆指做乜9

咁人地買牛係買個市
唔係5號仔呀傻仔

有時差 再等吓

又好似係
不過我D牛都賺3X%走左人

你戇鳩? 美東時間而家仲係星期日

唔係我地夜晚先等於人地星期一朝早咩

人哋啱啱打完nba同nfl

GOOGLE 表示香港快人地13個鐘

今晚

制裁粟米刁做乜都得

12號啦喎師兄，制裁令出左未？

有無人問魚哥, 袁爸???

Today, I have signed into law H.R. 7440, the “Hong Kong Autonomy Act” (the “Act”). The Act addresses China’s failure to meet certain obligations under the Sino-British Joint Declaration. I note, however, that the requirements for a waiver or termination of sanctions under section 8 of the Act could limit my discretion under Article II of the Constitution to conduct the Nation’s foreign affairs. In such circumstances, my Administration will treat these limitations as advisory and non-binding. In addition, my Administration will treat the requirement in section 8 of the Act to report to the Congress regarding the advisability of terminating the Act and sanctions imposed thereto consistent with the President’s authority under Article II, Section 3 of the Constitution to recommend to the Congress only such measures as the President shall judge necessary and expedient.
DONALD J. TRUMP

Trump話過唔一定跟

等人地日出先啦 有時差架

美國而家半夜三更啊,on9仔

上面啲人柒到唔敢睇

有睇NBA 都知時差岩岩慢本地12個鐘

佢哋以為成個地球都係平嘅全部GMT+8㗎嘛
唉

原來又係等到last minutes先捨得做嘢

姑且睇下美國天光後有無嘢發生

有啲仲炒開美股
輸撚死佢哋

都無事

明天招早睇下有沒新聞先

留名 binc

銀行唔認有， 美國又點會知

今日銀行就快夠鐘閂門

訓左無睇 制左未？

咁都有得笑

你望出窗睇下先 大大個太陽點會係凌晨一點幾

當美國人勤勞工作時你還在睡覺

我都仲訓緊

lm

制裁呢?

個市升到仆街.....制裁銀行無理由收唔到風

五毛成世冇出過國，唔知乜野叫時差

今晚出未 好心急

今日星期一啦

大豆侵

美國未到星期一啊

唔好踢爆D連登仔啦
人地收風勁過D大戶

呢個真

看個樣像流料

我預測阿爺會隊錢入去，已allin內銀股

又贏

今日主要升ATMX, 仲有內銀
香港銀行被制裁, 內銀會受益? 睇唔通.
但今年內銀係藍燈籠, 一放量上升, 後勁好快不繼, 跟住拖冧埋個市

瞓咗無睇，就黎收市喇喎，制裁咗未？

如果美國今日出制裁, 夜期應該會有異動

今日個市升似係要配合習大帝南巡做勢, 其實香港個市同世界已經脫軌啦, 根本就係人為市!

所以就算香港銀行俾人制裁, 個市都可能照升!

成班傻閪連登仔 咁睇得起美國

點會

拖到最後一刻先肯做嘢真係好「有心」
先唔講美國last minute 都無聲氣，
美國制裁俄羅斯同伊朗會唔會又立法
又等觀察期搞咁耐？話制裁就制裁啦，
真係有心制裁點會拖咁耐？
一個Maganisky Act放落去就係啦

傻閪制裁撚唔肯面對現實

美國人起身了

制裁未

劉名待笑

天光啦師兄，制裁未？

老老實實美國成個星期靜Q晒.

係米侵侵病左無人做野,
定有大制作做緊.
(暴風雨前席的平靜??)

明顯係粒水啦
拖到last minute 都未做嘢

美國人步伐比較慢 依家應該啱啱訓醒刷完牙用半個鍾食返個豐富早餐先

連登仔又柒

已經制裁左啦

聽日8號風, 銀行無人返工, 仲唔係制裁??

天光啦
制裁係邊度呀

究竟要有幾弱智先會信美國佬會制裁銀行？

究竟要有幾弱智先信中美和好?

留名睇拜登當選一野收哂你班廢物皮

一d 聲氣都冇0既

???

做野未? 個個起身等你

幫吓樓主，係咪下個星期一呀

係咪因為唔知有咩制裁
個市戴定半日頭盔先

食緊lunch唔得閒去制裁

VOTE!

褲都除埋

師兄，天光啦，制裁未？

笑緊你時差都唔知姐on9仔

又走數

對香港普通人有咩影響？
利申 唔識

依家去瞓覺，希望聽朝有好消息啦，不過都冇乜期望到了！

無走數
只係連登仔乜都老馮即刻有
仲要唔順眼都制裁晒

今日係美國假期喎ching

係wor

10月12日，哥倫布日，係美國公眾假期

麻煩pin

Btw過咗呢一日唔代表立即做嘢

美國加油

唔怪之今日無野公怖
不過上次制裁伊朗都係香港半夜1,2點先公怖
唔明樓上急咩野

美股有開市，不是假期

Honors Christopher Columbus, an explorer of the Americas. In some areas it is instead a celebration of Indigenous Peoples, or Italian culture and heritage; traditionally October 12. The holiday is observed on the second Monday in October, and is one of two federal holidays where stock market trading is permitted.

3號制裁白羅斯
9號制裁伊朗
香港可能做唔切

做唔切？
制裁白俄同伊朗話制裁就即刻制裁
有心制裁點會做唔到？
美國制裁白俄同伊朗有冇又要立法又要等觀察期呢D拖時間嘅嘢？
拖到last minute 都無聲氣就知粒水啦

美國制裁白俄同伊朗洗唔洗等60日？
一講制裁就即刻制裁左
有心制裁點會拖到last minute 都冇聲氣

之前話60日內交報告
原來寫左都可以唔做
侵侵都係算把啦

挑, 我高位入都冇驚過.

great news
hsbc

香港人唔好呃自己喇
所謂美國制裁
都只係行禮如儀講下既啫
一日唔用軍事介入
無一種制裁會有用

訓醒有冇出咩news

燈

雷曼都叫投行仔
真係唔知邊個唔識野

歐洲最大銀行都叫什麼都不是喇
叫雷曼做投行仔已經比面左

連登仔果然好野

scmp 廢

避過一劫

依家即係點？

太陽如常升起 (就算8號風)

預知8號風球唔開市唔出住

冇街頭 冇議會
押注喺美國制裁 靠美國佬爭取民主
結果一拖再拖 last minute都冇聲氣
一直喺度等一d虛無既制裁不斷打飛機

依家係咪去德國聯署開聽證會呀？
白羅手足連聯署都唔洗 歐盟即刻制裁
有心既洗乜聯署開聽證會先制裁
搞一大輪最後原來德國佬都係睇美國頭既
咁你點搞都係冇撚用架wo

事實係too big to fall

Too big to fail呀大佬

一樣姐

其實有定冇？
一句。

10點啦 有鬼

今日八號 唔裁住

冇。

八字波制裁

每日關心美國制裁情況
10月13日 打風 冇心情制裁

咁點樣呀你即刻行出街打餐死囉on9淨係識係到放負

係咪因為美國打風制裁唔到？定因為美國人唔識講中文制裁唔到呀？

仲未有

一號波落埋先考慮 依家三號打緊風 制裁唔安全

陳同佳去台灣
美國制裁w11銀行

邊樣會快D

中肯

賭J 25蚊

制裁呢 幾時出 星期三了 美國都星期二了

今日apple 發佈會 唔裁住

制裁未啊，dllm
正一垃圾

比D 藍絲笑9 死

走數

但5號仔失禁wo
其實一直都話係14號前出報告

唔好自己呃自己

在線等

制左去邊？

香港人又贏

無聽過14號

又冇話邊個月14號 再等吓啦

制裁呢？？？

可以 binc 未

制裁？

下星期一 please wait

diu 又燈走

推 黃之鋒：泰國網民無法聯署，由奶茶聯盟接手聯署 - 分享自 LIHKG 討論區

說好的制裁呢

以為又再吹水，原來係舊po

垃圾兒登仔

拖黎拖去 我都知係9up架啦

等下個禮拜一

今日debate 唔得閒

星期日紅日唔得閒